關稅關稅～美國或將對越南加征關稅～

啲廠商啱啱先走，唔通又要再搬？

05:49 【美國或將對越南加征關稅】美國總統特朗普26日稱，越南占美國便宜比中國更甚。特朗普是當天在接受福克斯商業電視台採訪時說這番話的。當記者問是不是也要對越南加征關稅時，特朗普沒有否認，他說美國與越南正在就此進行討論。據美國貿易代表辦公室的統計數...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

集中追擊支好過啦

共和黨快手禁住佢

諗諗下只會循環
所有廠搬去越南
又到越南對美有大額貿易順差
之後美又加越南關稅
啲商家又要搬下個地方搬

係因為美國商經越南將中國貨入境避關稅所以先征

四面樹敵好易形成新axis

搞掂支那先啦侵侵

不嬲都係咁玩，要首先睇美國或西方想興起邊個國家

咪追擊緊
佢講呢番話之前 係同記者講緊
知道好多貨品由中國先轉去越南
然後再轉美國

佢郁越南 都係郁中國

做咩搞鳩越南

撚狗撚到全世界陀陀拎

越南唔封鎖市場，肯逐部開放既話
隨住中產數目增加，消費力大左，會平衡番貿易逆差

差唔多全球都比佢玩過晒，加拿大、墨西哥、中國、日本、韓國同歐盟

因為佢美國消費大國 但可以頂得幾耐 儲蓄率咁低

nike大鑊了

去越南做大爺

施壓叫佢地趕絕中國啫

唔似...

gop成班應聲蟲

侵成日講要商家返美設廠
可能啲廠搬到邊加到邊

去非洲都唔翻美國啦⋯⋯太貴人工...

煮死支那先啦

咁搞法D商家好快反特朗普